南投九族櫻花節

來緊2月13-16 會係台中清境及日月潭果頭，參觀下九族櫻花節，之後會返台北鳩下........
難得英文姐贏咗，梗係去台灣賀賀....有冇巴絲會係同時間去呀！

介紹左個台灣好去處
不過今年咁熱唔知啲櫻花會唔會開

聽聞今月尾會開花，去到3月

去呢d地方, 有女100分, 冇女10分

哪有女......

乜都唔撚駛去，多鳩謝林鄭！

樓主好慘

都唔係慘字可以形容